老細成日睇住閉路電視

衰撚過坐監

我寧願佢個人返黎睇住我

cls, quit la

24小時真人台？

旅行社

我做嘢個位後面有隻眼仔射住，嗰陣玩緊彈珠台
跟住電話響起，腦細打電話嚟一句埋嚟就話: 唔好喺度打機。

嚇到我縮哂

辭職啦

就夠一年諗住走

好彩唔係返24小時

坐監咁

咁都忍到一年，ching有前途

好變態

屌 咁似我之前個份 類似樓主個行

精神科?

細公司定大公司?

唔係呀 不過我就癡線

2006年 剛出黎做野, 一間位於觀塘既房署領匯清潔承辦商寫字樓

細細間寫字樓, 鏡頭多到乜咁，試過一次朝早隨手開電掣, 誤把五十路太子女個辦公室校到 hi cool, 佢返到黎嫌凍, 翻查閉路電視片中, cap低我按掣果刻既畫面, 彩色印出黎當證據罵左我一鑊，另加人身攻擊

屌 同行
但腦細唔會監視住

利申扮緊工

嘩, 咁八婆都有既, 郁到個冷氣姐, 洗唔洗又查閉路又屌人呀

cls公司。。。做左幾耐？

今日好忙

真係好誇張

幾個月
果陣時自己做野又馬虎, 成日做錯數, 最後連試用期都未完就遞信

再做耐啲人都癲

陳生番工時間仲上網，即刻入我房

佢啱啱做老細？

自由過監犯嘅

之前做野間公司試過：
去廁所屙完屎，抆完屎
出去見到老細棟左係度，問我做乜用咁多廁紙
原來佢一直係廁格出面偷聽我蚊左幾多下廁紙

利申：已Quit

應該兩年左右

岩岩入完

腸胃唔好 忟極都有, 怪得邊個

變態

你老細係看更？

唔臭咩
我老細都係 同佢講要買紙巾 佢會話又買 叫我地唔好用咁多 明明好耐冇買 佢自己都用好多

叫佢做看更啦咁中意睇住
唔好晒咗自己呀

唔用咁多 佢奶乾淨

西工黎 我都就走
老細唔西 病人西
做緊gp

可能冇開門都會睇住 佢好驚有人偷野

我試下同佢講

廢老太得閒冇野做

你老細係廁所所長？？

垃圾返垃圾工
重要寵容班仆街老細

我公司黎架喎

間間都有西病人
想試下做gp 不過好多同事做過都叫我唔好做

快啲走

係 我係垃圾

呢個老細唔易做

老細梗係得閒，佢講一句容咩易，但我地因為果句做到仆街

睇黎巴打好大怨氣
加油呀打工仔

建議向私隱專員工署尋求協助

隱性變態佬

仲要加密係咪俾人困到傻咗

以前有份工都試過，個大老細半退休狀態，成日係房嘆紅酒同睇cam

同行
老細好好人
成間都無眼仔

老細is watching you now

睇下先

我地成日話佢變態

依啲人應該捉去同啲院友一齊住

呢d 做一日都多啦 坐監咩 痴撚線

點解咁仆街都仲做

試過有個同事冇笑到俾老細喺CCTV見到
即刻打返嚟問嗰個同事做乜唔笑

好多fd上連登但冇ac
唔想相認呀

識玩

我都變院友

成日番Parttime訓教

識玩呀你老闆

裝假狗嚇你地

係架

係咪要對住個鏡頭笑

乜可以影住D人工作情況既咩
仲裝野聽埋聲
私隱條例好似唔可以?

食飽飯冇屎屙

幾好玩咁
不過有啲難

我研究下先

小心台下仲有個cam

係咪係旺中？

唔係

細路電視

放係直播台啦屌你

當我地係細路

我地公司都係咁樣
間舖有三隻眼望實

開錯台

有都算 佢望到咁好變態

可以告佢

試過另一半接我收工入黎搵我
佢問我嗰個係咪我朋友
話叫佢出去等

睇錯細佬

有巴打提左我搵私隱專員工署 我研究下

真係望到實

細佬冇所謂呀

我又係 個老闆無時無刻睇住
好在未有偷聽器

你認真啲搵下

請唔請人

試下對住閉路單眼飛吻

問下偷聽器

賤過狗

佢會即刻打爆個mon

閉路我明，但偷聽器咁樣裝嘅話，冇通知過員工，見工又冇講嘅話，其實有冇問題？

有冇試過對住個偷聽器冇啦啦大叫

好似係唔得

試過番啲濕鳩鋪頭仔做PT
間鋪得一百尺, 已經有6個閉路
仲係收音嗰隻
話咩錄低啲人有冇偷野
其實就睇撚住你地一舉一動
咁平時通常都有兩個店員係度
一講兩句野
個老細就會打去其中一個個電話問頭先你地講啲咩
拎電話出黎睇下, 睇左10秒唔夠就會又電話響
叫你唔好再撳
去廁所超過3分鐘即刻急Call你番去 痴撚線

上一份工果個都係咁，好撚痴線

我個啲真係碎料

可能係假嘅
不過佢又係唔會屌我玩電話個啲

以前公司有，仲要錄埋聲
我辭左果度既長工，跟住公司叫我返去做part time
有一日見有個新人黎就同佢講下公司福利
之後一日經理打我手機叫我唔好同新人亂講野
我同佢講，我講事實咋wor 你唔中意味炒我
真係好彩早走早著

講公司野都唔得

老闆唔知有冇睇住樓主開post呢

可能佢有追埋post

如果我係你，我會響度講：
屌你老母望咩望，係講緊你呀柒頭，夠膽就郁尻我呀

做撚左兩日唔撚做
ON撚柒鳩

依啲西老板，鬼唔望佢請唔到人然後執埋笠

有你睇唔到炸
我知有但仲未搵到

事與願違.....
宜家已經開多2間分店

扮唔小心浪起個電話啦

好好好等錢使先會同佢打工囉

聽啲舊人講真係試過
然後個老細
定唔記得係老細個老母即刻衝番黎鋪頭叫佢地擺番好部電話
然後坐到收工

人工唔撚高
45@HR
痴撚柒線
間鋪仲話係走高檔/有Style嘅路線
但又要店員叫賣

咁得閒

係個老細個老母 坐係度監場坐到收鋪

開名啦屌你老味
唔想中伏

個偷聽器錄d雪花聲播比佢聽
再唔係整首大悲咒
係cam底瘋狂行出行入
#利申cls員工

0負皮

私隱專員公署可能幫到你

其實得閒果陣睇真係幾過癮，仲好睇去動物園睇動物

我俾錢買你時間再得閒睇住你點幫我搵錢，而我就係到數銀紙，你唔鍾意咪唔好做囉

利申：我係你老細

以前做過間車保都係禁
間公司一個奴隸工作狂六日都番工
一個老闆
一個老闆大仔
一個老闆細仔
仲有我
做左一星期都無完全唔對路即走

有一個負皮係咪我老細比

我都係 好撚煩
佢明明係公司都有野要做
唔明點解佢咁得閒睇閉路 都唔返黎做下野

利申 已辭

播啲高頻聲等佢收唔到音得唔得？

影得我靚唔靚？

玩電話囉咁 我都唔會用佢部腦上網

忙緊睇閉路

唔識呢啲

叫你腦細去考看更牌

病態

睇完個po, 覺得人都癲

靚，不過我gay

我老婆只係煙幕黎

佢專業過有牌

我估到啦

成9日望實部電視
時不時走過黎叫我唔好偷懶
明明我手腳都無停過

而家返緊份工都係咁，
除咗寫字樓睇到閉路電視，
個閉路連埋佢屋企 ，
有次打嚟問 點解仲未走啊？
(只不過遲咗5分鐘，因為做門市生意，
臨收工前有客入咗嚟買嘢，先遲收工)